（瞓唔着）飛我上月球

跟我上月球 能共你一起到白頭
牽手齊跳爵士樂舞 拖手拖一世
還有你 一起走~ 着迷你 便樂透~

想出走地球 冇事可威脅這段情.....

巴打作？

改詞係
歌係 fly me to the moon